Pizza Hut速遞員仔捱撞 重傷倒卧牛頭角道

又發生外賣Pizza仔捱撞事件！晚上近7時半，牛頭角港鐵站對開發生交通意外，一部黑色私家車正循牛頭角道準備轉入雅麗道的「袋口位」，撞到相反方向行駛的Pizza Hut外賣綿羊仔，另遞速員當場倒地受傷。

住在附近的施小姐，當時在屋內聽到「砰」一聲巨響，遂探頭出窗外了解，才知道發生嚴重車禍。「個外賣速遞員已經冇郁，有途人過去幫佢除低頭盔！」幸而，不出2、3分鐘，剛巧一部救護車經過，施小姐目睹有途人走過去幫忙，並指示現場發生車禍，該救護車就立刻停在一旁，有救護員落車幫忙急救。

其後警方及另一部救護車亦接報到場，將傷者送院治理。施小姐稱，該十字路口不時發生交通意外，亦曾有途人被撞傷。

今次車禍現場剛好發生在「袋口位」，跟10日前(12月5日)在葵涌葵福路與盛福街交界，同樣都是「袋口位」，當時一部拖車駛至，與相反方向行駛的Pizza Hut外賣綿羊仔相撞，25歲姓郭速遞員當場被拋飛，倒在馬路邊，送院搶救一小時後傷重不治。

偽人 今天我

屌你老母pizza hut